呢幾日活動整合(2)

624(自發)接放工活動
時間：朝早10:30集合,11:00行動
地點：政總門外

625(政府)選舉管理委員會就區議會選舉建議指引嘅公眾諮詢
時間:夜晚7點到9點
地點:鰂魚涌基利路1號鰂魚涌社區會堂

626(自發)G20各國領事館 集體請願
時間：早上九點出發
集合：中環遮打花園
形式：靜默遊行，到各國領事館後遞信請願
衣著：黑色為主，可戴口罩

626(民陣)G20峰會前集會
時間：夜晚8點至9點
地點：愛丁堡廣場

同日夜晚9點為要求鄭若驊律政司回應香港人訴求嘅死線

627(自發)死線後嘅升級活動
時間：朝早10點
地點：中環律政中心

如果有多啲資料或者其他召集麻煩咁多位巴打幫手補充
知道大家呢幾日都出得好辛苦，但捱埋佢，我哋全部一齊頂住啊
無論你哋去邊個活動又好去唔去都好，幫手宣傳下，好多人都好亂又唔知有咁多嘢可以做

呢幾日活動整合

原po
多謝番藍色少腦河

原po樓主通宵推po
大家唔好浪費佢d體力同精神

推

幫推

原po連仔解鎖左 推番原po

閱

Push

笑撚死仲未玩夠咩

推番原po

玩你老母

pish

625係咪無人出

唔該反埋個軍用碼頭